求接受Triple Black UB 3.0

US 8.5

室內著過一次錯size

1850$ 今日放到可以低價小小

有意留低tg

打錯字